想問下ub著42碼既話racer應該著幾多

乜春野係ub?

買大半碼

我ub大racer 半碼，但著racer果陣著唔到厚襪，睇你想岩岩好定點

我racer 42.5, ub 42

Ub著us11 racer著10號
腳掌肥同厚嘅話 最好買大半碼

Racer us7(少量鬆）
Ub us7 (岩岩好）

Racer預鬆半碼好d